有冇人話我知依家我應該點做

鐘意左個女仔 由中學識到依家岩岩出黎做野一兩年到
本身一直對佢都冇咩感覺 係近排先開始鐘意左佢
我唔係果種會好易鐘意人既男仔
本身一直都好地地 但近排又開始傾小左 可能佢都feel到我鐘意佢
身邊都有朋友識佢問過佢 個女仔都話肯同我一齊
但係依排冷淡左好多 我可以點做？
點解女人永遠都咁難捉摸

雞

😭😭

你是一個好人

我都覺